大家唔好嘈住！不如用狗嘅角度去諗吓

如果你係狗，你最想就係成個運動收皮，要做到呢樣野其中一個方式就係不斷拉人，拉到冇曬前線冇人敢出黎。

由於呢幾次我地太be water (做得好)，令佢地拉唔到人，所以佢地一定會用另一種方法！！就係用鬼去扮前線，引前線手足留低！！

我明大家唔想拋棄手足，想共同進退，但留得青山在，我地一日冇事，一日都可以再黎過，每次出黎都唔一定係最後一次！

下次有巴打想留嘅，勸佢幾句，佢都唔聽就應該以大局同自身為重， 撤退